Lilo Rihm olli eesseiswa otsuse kuulutamise juures purjus pääga kohto ette tulnud ja kõneles mitmed ropud sõnad, sellepärast sai ta 24 tunnis kinnipantud.
Pääkohtomees: J. Nilbe
Kohtomees:A. Luk XXX
d.: P.Abel XXX
Kirjutaja as. Zuping
